成日都話hong kong is not china 咁點解唔敢講港獨?

香港獨立 唯一出路

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

和你Shop要改變策略 - 完全街坊裝

唯一出路

對家批評黃色經濟圈——敵人反對代表做啱；對家狠批港獨圖謀不會得逞——講獨係中計。

你啱

屌 比你突破盲腸

駁唔到

香港獨立

你覺得係同一班人？

事實身邊好多人都係 一邊話自己係香港人唔係中國人 又唔願講香港獨立

Is part of china